［Yeezy]咁多泰仔排係門口收鞋？

南亞仔全部唔值錢？而家搵泰仔？